俄仔核爆咗！

///8月8日俄羅斯北部誤爆了一個核彈，剛剛揭發普京13日已下令關閉兩個國際輻射探測器，將所有傷者送到莫斯科一間放射科醫院，兩個人在送院途中死亡。特工威逼所有肇事者簽保密協議，有一名接收第一批傷者的當地醫生，血液中驗出了銫137。事情發展下去，隨時是切爾諾貝爾的翻版。

#開口中
#核彈割不割////

冇新聞source?

唔怪得解放軍落哂黎摺被
如果唔係要幫契哥食核彈

#中俄核爆都唔割

?

A mysterious and deadly explosion earlier this month at a naval weapons testing range in northwestern Russia has spawned numerous questions amid changing and conflicting information from authorities, including from health workers who treated those injured in the blast who say they weren't informed about potential radiation risk.

消息人士指係柒到核爆

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

唔通又係3.6倫琴?

關閉兩個國際輻射探測器
問題解決了

3.6 roentgen, not great, not terrible

話說俄係咩國家?

咁俄國大佬咪唔得閒幫習細佬恐嚇香港囉

特工威逼所有肇事者簽保密協議
係咪即係變哂失蹤人口

助攻，唔割

勁共勁共

點解唔喺支那附近爆

咁d平民點算

Good news

推

真。核爆都唔割

The operator of a global network of radioactive-particle sensors said on Monday its two Russian sites closest to a mysterious explosion went offline days after the blast, soon followed by two more, fuelling suspicions that Russia tampered with them.

核設施爆唔一定係核彈爆
大家可以回家了

唔割

普京既玩具

威力仲細過天津爆炸

CLS

見HBO做完切爾諾貝爾幾集咁快完
要畀啲新料拍season 2
俄佬用心良苦

Push

中國外交部發言
我哋對於核彈賦予最強烈嘅譴責
對於俄羅斯核彈事故中受傷嘅人士表示最深切嘅慰問

係囉 無事啦
死幾條友姐

咁我建議俄佬攻打中國去避避

親中嘅都冇好下場

屌真核爆

近年連神彿都搞埋
支爆近了

俄羅斯依家自己一身蟻
仲點幫中共

Cls

香港附近咁多核電廠真係好危險

俄仔唔得閒了

呢個係一個唔錯既建議，全面瓦解支那

核爆都唔割

俄佬試過切爾諾貝爾核電廠事件仲未學識進步

呢次又再一次⋯

天災人禍嚟齊晒 都咪話唔信邪

同照x-ray差唔多

15000啊屌你

//Last week, the Norwegian Radiation and Nuclear Safety Authority said that "tiny amounts of radioactive iodine" had been detected at an air-filter station, one week after the mystery-shrouded explosion.//
北歐都驗到？

拿拿拿 咩都有可能發生 有無人想割蓆先？

啲radioactive會唔會飄過嚟香港
真是要開始n95豬嘴做日常

咁遠唔會掛
係都北京先啦

左手邊果兩個出事後(8/8）已停咗唔報data, 右邊果兩個13號停埋...

核爆都唔割！！！！

一定知會散到另外13個點先叫停

中國的會爆炸
連兄弟都爆機埋

別講笑 京仔爆開了

2個

邊位手足咁勇 真係放核彈

這就是極權政府，
無事發生嘅時候你唔會覺得有問題
但係有起事上嚟政府為求面子，即時嘅反應就係推你去死

chernobyl

咁就快啲飄喇

唔係因為測試核動力火箭，所以先有核洩漏？2019年8月，俄羅斯5名核工程師在北極一個海軍基地測試核動力火箭發動機爆炸中喪生。

點解冇誤飛北京

不割蓆

屌你俄仔仲咁得閒理香港野
係咪要問習大大攞錢

沒事儿 平常咱們儿陰霾毒霧五色元素也是小菜一啄

核彈都唔割

點同獨角獸比啊

但係有核喎

幅射雲飛到幾遠

wtf

係咪 梅德韋傑夫 陰鳩京仔

8月8號爆，而家先知

真係唔奇 政府親自封鎖消息
你睇中國封鎖消息做得幾撚成功

今次真係核爆+teamkill

其實上星期國際版已經係咁報......

特工威逼所有肇事者簽保密協議

好似又要被代表捐錢了

俄佬暴力鎮壓示威者嘅後果

俄佬都有同路人
真係玩核爆
核爆都唔割

10號已經賣緊啦

好7想割

幅射塵吹返落北京啵

衛報9號已經講......
上星期已經有報道講附近居民搶碘片，幾日前已經有分析俄羅斯研究緊新型導彈......

香港官員們要去慰問下啦 話晒俄仔係鄰國的朋友 唔係唔幫自己主人去睇下呀嘛？

其實喺香港而家都太多嘢 關注唔到太多

所以上面話咩宜家先報......雖然俄羅斯有晒前科，«切爾諾貝爾»呢排又好hit，但其實呢單嘢喺國際新聞嚟講已經係過晒時......

吓 核彈都可以誤爆

出核彈都唔割

套戲

It looks like the Russians are trying to hide the truth about that nuclear accident in Nyonoksa......

俄佬核爆就割蓆

咁撚大鑊

咪老作啦
人地測試戰術核彈失敗，連同動力由核推動

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁
北京现在最需要什么？

示威者暴力

咁而家係咪唔應該去俄羅斯？驚唔驚好勁幅射？。。

唔怪得上禮拜俄仔都玩口交
要lai 共

如果只係爆核彈尚好，爆reactor 堆芯熔解分分鐘有排攪。

有聲

普京：佢地冇所謂

核設施爆可能仲勁

好感人

遲早玩到成個俄羅斯 唔住得人

北歐測到呀⋯⋯
至少都有少量洩漏

近排亂到咁
希望真係會WW3 啦

如果咁都WW3 唔到 真係唔知要等幾耐
支共 港共 唔瓦解 睇唔到明天 快撚啲洗牌

漏左勁共

有排都唔駛去俄羅斯

G持

解決提出問題的裝置
識玩

共產黨既一貫思維,
解決問問題既人, 問題就解決了

柒到核爆

遲早打

如果個個都係咁諗
人類文明唔會存在, 有疾病? 殺左有疾病果條友咪得

姐係天津個次重勁過核爆

重點係好多亞洲飛機經契哥去歐洲

其實一條仔，如果唔太矮，個樣唔太衰
去莫斯科，幾大機會食到俄妹？

點解唔考慮下去革命聖地烏克蘭?

中國啲核武技術黎自......

無料就咪玩核啦
又爆

核還核爆還爆

仲大機會？

烏克蘭出名多美女, 生活水平比俄國仲低

依啲咪天收

中東轉機, 轉個彎避一避

之前俄佬話美帝拍既唔真實，要拍返佢地版本既切爾諾貝爾
而家可以唔洗了

cls 核爆都隱瞞到

😂俄國底子裏防中 睇多d新聞啦

究竟係真定假？

林鄭月俄

說三道四嘅後果

push

引入大量俄妹外勞復興東莞

核彈好難誤爆個WOW.係咪拆除核彈時出事變咗DIRTY BOMB炸?

契哥契弟身分

最好唔小心射咗粒去北京
核爆都唔割

8月8定8月5

今次真係核彈都唔割
天助香港

抵尻死

唔知啲俄羅斯輻射豬會唔會賣畀中國呢

而家已經賣緊豬瘟肉
如果豬瘟病毒加左幅射會唔會超進化??

link here

好似話有架潛艇試射核動力無限射程魚雷

唔知係導彈定魚雷，但爆左核引擎

俄佬啲野係咁上下

It is like a chest x rays

其實應該幾大件事，但同中共一樣掩住左件事

86年果單都係西歐驗到先

顧掂自己先啦

好快會又有一個新的varley legasov 出黎

痴線

平民只好說聲謝謝

😆

唔知點解啲現眼報好似特別快

721 811

屌

支爆指日可待

瑞典出先
白俄之後check到 奶晒野

好似話唔係核彈爆，係核動力飛彈爆炸

Not great, Not terrible

你自創架？核動力飛彈

不完美 可接受 會改善

想問下點解39負評？想問下俄羅係咩國家咋

What cause a rmbk reactor to explode

俄佬最新研究，無限射程核動力飛彈。

成功左

你做乜撚野？

不愧共產一家親 出問題說第一時間解決搵出問題既人/儀器

問俄羅斯係咩國家呀

叫俄佬直播就可以

無探測 =無爆

大佬，無知都唔好咁大聲，俄羅斯咪國家囉

#nyonoska 會search 到蘑菇片
我前兩日係twitter 發現
我都問緊朋友，單嘢成個禮拜前，但係好似無乜人知咁
傳聞係試新核武器失敗爆炸，至少死左5個核工程師
呢單嘢都嚴重

熄機detect唔到就沒事兒

咁係獨裁定還是民主自由國家，同美國結盟？

英文source講核推進器，但作者條懞撚寫咗做核彈

中共無教你認人咩
你地個大佬啊，共產黨黎嫁，你訓醒未

369
做咩啫你？
你答前蘇聯政體咪得囉！嬲咩？

The missile is believed to use a nuclear reactor to help power its flight, giving it the ability to fly for longer periods than a conventional missile.

Hbo 準備拍續集編劇可以開工了

唔係核彈 係核能巡航導彈 SSC-X-9 Skyfall個核反應堆爆左

進步左，今次爆勁啲

即係核彈啦
唔通佢同人講係核彈咩

你知唔知核動力幾貴
拎來爆一野？
不俄佬自己都冇幾多架核動力潛艇

你件弱智唔識英文？

佢話咩就咩啦....

係可載核彈嘅核動力巡航導彈 而家係個導彈個核反應堆爆咗 唔係爆咗核彈

保安男
你冇常識唔怪你
人講你就信？

陣間入筷子套先問啦

投得普京預左核爆都唔割

俄佬自己都叫人封口啦
唔通同你講佢試緊新核武咩

筷子套我真心唔知係咩黎，可以講解下？

呢次核爆會唔會影響埋支那？
如果支那北部又有核電廠
會唔會都影響埋？

核動力巡航導彈個好處係射程近乎無限同埋比彈道導彈更難攔截 所以佢哋好努力研究

3.6 roentgen not great not terrible

廢話
咪即係核武
唔通爆炸範圍細d
污染少d就唔叫核武？

World war 3 is coming

咁你乜柒都唔好信啦

人講核爆你又信？

你睇住佢核爆然後上連登報告呀？

英文source 點都可信過你件低學歷柒頭啦

弱智

仲有啊
所謂核動力飛陣根本都未證實係真
你地咁快得知俄國機密資料？

都係人哋估姐 不過核動力巡航導彈本身比新型核彈更大威脅 同埋測量到個核爆嘅規模無核彈咁大

師兄幾歲？

屌個彈頭同個導彈兩樣嘢嚟架

核動力 = 核武？

你庇護工場返工？

做咩啫你地？

我冇信架
不過有測驗到核污染
人地原子能機構唔似你件保安男
樓契攞左幾年都攞唔出
夠鐘去打鐘啦保安男

又係俄國

人哋上年公開咗啦

係

乜柒都假既

瑞士個監測站失靈

你條隱閉毒撚就唔出街都可以知宇宙真理

仲有
你點知我低學歷啊？
係咪因為你低學歷做保安
所以自卑
反射性話人低學歷自我安慰？
好撚可悲啊保安男

核動力唔等於核武架，核動力姐係用核能發電

一開始都以為自己睇錯，唔係熄機而係熄探測器

北京可以遷首都到香港？

公開
大陸夠公開左最新os添啦
獨裁國家講既野都好信

係呀

你話核動力 = 核武呀

你就最撚醒喇

死去返工啦庇護工場工友

核彈都可以誤爆?
係咪痴撚線

所以我咪話佢係核彈囉
你點知佢係因為核動力核污染定真係核彈既污染？
答啦

切爾諾貝爾

保安男駁唔到我？
咁你點知佢唔係核彈而係你所謂核動力？
低學歷保安男連自打嘴巴

屌咁美帝話由2016年開始已經係度監察緊粒導彈研究嘅發展你又信唔信?

你唔識英文智力低

以為核動力 = 核武

九成九都低學歷啦

你又好確定我做保安？

我唔係做保安你就成世做社會基層挨一世ok？

問題係你點知佢爆個粒係因為核動力爆定真係核彈爆？
退一萬步講
一個導彈
爆完會有核污染
唔叫核武係乜啊？

作為地球公民真心覺得豬隊友...

你就最撚叻

3rd party國家監測到你件弱智都認為唔可信

抵你做社會賤民

8/8到今日先公布？

垃圾國家

你唔識字睇個英文source?

你睇唔明又話假

傻鳩你縮入老母西啦

笑死得
駁唔到開始loop
退一萬步講
當佢真係核動力
人地係核動力導彈啊
唔係武器係乜啊
爆完會有核污染
唔叫核武係乜啊？
專登抽走導彈兩隻字
係得低系歷保安男先做得出

屌你老母人哋一開始就排除咗核爆嘅可能性 人地係瑞典同挪威個探測器度數太細

保安男又好似樓契事件咁
開始loop了

仆街都話人地瑞典挪威震度監察表示威力遠低於核爆 所以一開始已經排除左係核爆嘅可能性

咁又點？
咁佢係咪核武器啊？
係咪爆完唔會有核污染啊？
範圍細就唔叫核武？

應該係核動力火箭嚟

咁你咁講核能發電都可以係核武啦 人地用核動力推進器唔可以係射火箭嘅

肥婆驊提早回港係咪收到風

核電廠爆完有核污染

核電廠 = 核武？

弱智

咁佢係咪核電廠啊
答啦佢係飛彈啊
飛彈係咪武器啊

答啦撚樣
飛彈係咪武器啊

咁飛彈個引擎係咪武器啊

喂
答未啊

抵啦，俄羅斯

咁飛彈引擎爆左係咪唔會傷到人？

核動力潛水艇 = 核武？

// Last week, the Norwegian Radiation and Nuclear Safety Authority said that "tiny amounts of radioactive iodine" had been detected at an air-filter station, one week after the mystery-shrouded explosion.

北歐嘅挪威好似都驗到喎

你裝得係飛彈
成枝都係武器架啦
偷換概念就收皮啦
你會唔會同人講
拿
飛彈引擎爆左個部分唔計架咁樣啊

你係唔係d差佬laser pointer = 激光炮？

你隻手插自己隻眼會盲

你隻手係武器？

弱智

保安男
上面答左啦
咁佢係咪潛艇啊？
唔係啊嘛
佢係飛彈啊人
低學歷即係低學歷

係武器

但唔係核武

Then?

庇護工場開工未？

飛彈係武器

但唔係核武

又開始偷換概念
答我啦
咁枝飛彈引擎爆炸做成既傷害係咪唔計落枝飛彈度啊
你不停舉垃圾例子有春用
答我咪得囉

如果吹南風會唔會有影響
個D原子定乜撚野會唔會吹得郁
有影響我就開始作法求風

RIP

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

你少左隻字啊
係核動力既飛彈啊
咁係咪核武啊？

其實所有燃燒武器都有微量核反應

咁所有燃料武器都係核武？

你件弱智唔好撐啦

唔係

林鄭：
強烈譴責俄國核軍事演習中肆意堵塞場地的設施和市民
對於受損核武器表示最深切慰問

爆會又會有污染
你答我啦
係咪分開引擎爆就唔計啊
咁世界上冇核武啦
個個話自己係引擎原料咪得囉

食屎啦又開始偷換概念
所有野都有自然幅射啊
垃圾答唔到就開始東抽西抽
保安即係保安

你隻手hi到放射性物質然後打人

你隻手係核武？

你唔夠人講就性幻想其他人都係做保安啦

咁我隻手係咪飛彈啊
你不停舉例子都唔敢答
大家都知咩事啦

殺左有病既人可能都叫有機會解決到問題
共產黨特色係殺死檢查出病人個個醫生

自發式拆除核武！

咁飛彈個推動力原意係作為殺傷力？

咁枝飛彈引擎爆炸做成既傷害係咪唔計落枝飛彈度啊
答啦

你點知佢原意係乜？
你自己都唔知既就討論條毛
你答我
咁枝飛彈引擎爆炸做成既傷害包括核污染
係咪唔計落枝飛彈度就得
計定唔計
答咁耐教答唔到？

共產國家都係維穩高手

個英文source就寫左核推動力囉

你唔識就收皮啦

計定唔計啊
一兩隻字都避咁耐？

咁你答到未啊
明眼人都睇得出你避緊啦

保安男
敗走完又開始loop?

其實old news嚟，上星期國際版有報，最後死咗7個

喂喂
扮盲同潛水解決唔到問題架

中国best friend

坦克個引擎爆炸算坦克車既殺傷力？
咩邏輯？

認同
一樣係核武

咁咩嘢都可以武器化架啦 你咁咪講講曬 人哋john wick用鉛筆插眼係咪鉛筆都係武器啊

人哋喺測試緊個引擎 放火箭唔得?

係Finland旁邊

Loop既係你呀

弱智

又來舉垃圾例子
咁佢係咪坦克車引擎啊
你答到未啊
計定唔計啊
答唔到就收皮啦

岩啊
咁即係佢係武器囉
你自己都答左啦

條友真可憐

靠煩靠自己弱智歪理

人講又唔明

上連登以為自己贏左

但現實係社會低下層比人恰🙈

你要答乜柒呀弱智仔？

笑死我
你自己答唔到我
唔敢再quote你不停迴避問題個段
要另外開一個新回應打飛機
可憐到你呢

最驚俄仔將影響收收埋埋，又唔係冇試過

水動力子彈係唔係水彈？

你答我

原來開始玩扮盲
定學歷太低
連自己回應緊乜都唔知？
拉上去睇下啦
番去重讀小學啦保安男

好撚勇武

俄羅納英呀咁都唔識

咁佢係咪水彈啊
你舉一百個例子都冇用啦
依加討論飛彈
你學人講水彈
你要討論水彈自己出去開post啦

仲係傷者？

大家有眼見

你開心就好

放低電話

面對返殘酷現實做你份下賤工啦

一兩隻字都冇人敢答
大家心照啦

動力系統呀！
乜你會預個動力系統會爆炸殺傷人？

呢個好癲，有人整左個幅射雲擴散地圖。

呢d
係咪叫屌住走？
可悲到你呢保安男
係咪趕緊去打鐘啊

所以，希望你發覺你自己邏輯及智力低下之處

但總有人一世都唔會明

就如d盲目傻西藍絲

得啦
廢話打少幾句啦
打咁多廢話都答唔到我一兩隻字
大家有眼睇架保安男

你留在連登做你網上贏家囉

現實失敗者

咁即係計唔計啊
你答咪得囉

準備ww3

Chernobyl都係核電廠爆炸

你講咁多
其其實都係你自身既反映
因為自己自卑
所以反射性咁覺得人地都係？
可悲

個個唔係話個芯熔毀暴露左D元素係咁向外噴咩
如果只係其他地方普通爆炸波及到未必有上次咁大獲

真痴線

指出事實 = 自卑

你把口講出=事實？
笑死我
講咁耐
即係答唔到啦
保安男

TL; DW: 核動力飛彈 即係氣冷核反應堆加極音速衝壓引擎 無限射程 發射左 用Mach 3 飛三五個月都得 美帝冷戰初期研發緊 最後怕破壞武力平衡擱置左

俄仔咁廢 連個飛彈做遠距離都唔得
打條撚咩 靠中國果班吹水佬

唔信擱置左

大家都靠屈 屈到佢老母臭閪開戰

俄仔 中共一野k.o

幾時到支那爆

俄仔騎場feel
中國有事未必幫。

騎唔騎都好 俄仔國內都唔平穩

反對派一定起頭

哈薩克食撚哂 支那中得少少

點解唔放落北京度？浪費左個核彈。

堅架?

From WSJ
More Russian Nuclear Monitoring Stations Went Silent Days After Blast, Test-Ban Official Says

美國佬真係好唔得閒

上面仲話呢d唔叫核武架
召喚保安－我唔係屈機男

到時你都死撚左，洗牌都唔關你事啦

講左膠 美國一定多過俄仔
越戰都係比自己人收皮
最主要 睇歐盟大佬

法國 初代核設施係法國賣比佢

難道你把口講出 = 事實？

弱智

核電廠爆左咪又係咁擴散

弱智

俄仔原本都係出下口多, 中共有事一定係掉轉拎著數
依家仲要搞單核爆
點會仲幫拖, 得返支共自己, 北韓都彩你有味啦勢單力薄
支共仲有咩人會幫拖, 成堆印度, 馬來西亞都俾佢搵完笨柒一樣想支那死

支那真係個報應大到邊個痴親都即刻賴野有報應食

保安男又出來柒
上面張圖係講緊你地話唔係武器既引擎爆炸造成架

得啦 縮返去妳老母個子宮到啦

終於有野可以取代到光年

順便扔粒去北京啦

係唔係一定核武先會引致核污染？

抵死, 親中
正中核爆都唔撚割

將來全世界既人讀 WW3 既起因
原來係香港一 mk 仔中出左條女

妳真係唔識架wo 叫骯髒彈
要用核烈變/聚變 產生高能爆炸既先叫核武/氫武

核電廠爆的話，張圖應該係源頭持續係深色，周邊地方係淺色都深色。
核子武器爆的話，就好似上面啦，源頭閃左一野，之後不斷擴散但越來越淺色。

咁你可唔可以空投核電廠去人地國家度啊
仲係度死撐

一定又係外國勢力

佢依加唔係爆左咩？
你冇睇相？

咁貧鈾彈又算唔算核武呢

何況
佢大有反應堆
咁樣反應度根本上由佢控制
換句話講
佢隨時可以換高濃度原料再加速反應
定你覺得爆炸小就唔叫核武？

其實好癲 後果嚴重

貧鈾係用來做個彈頭
冇任何連鎖反應架

割唔割好

拍片果班應該奶晒野

如果事件發生係北京，我保證唔會同中國割蓆。

想割 但割唔到

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

樓上有人話有幅射=核武

由於核連鎖反應而造成既爆炸
叫唔叫核武？
佢唔只係幅射wo
係爆完之後既幅射

仆街,我地講下啫, 你地真係玩核彈
果然戰鬥民族

上次係洩漏，今次直接核爆

俄仔咁心急，試核彈，係唔係意味著....

事情發展下去，隨時是切爾諾貝爾的翻版

又黎鬥蠢時間?
一次爆既核彈同持續反應放幅射既核電廠完全係兩回事

有錢就有得食

fallout

唔知你up乜柒

弱智

總之有核動力既設施未必一定係核武

幾時到三峽大壩？

Chernobyl之後咁多年 俄佬依然用同一種方式處理 不得不佩服

吹多啲核風暴落北京

不割

依家東北三省、京津冀啲嘢都要比核污染晒

What is the cost of lies

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid." - Valery Legasov

Russia is a democratic federation

駁唔到我
一句唔知
總知我話係就係
垃圾保安男

如果咁大單野 國際原子能機構或者美國佬都應該會出聲
唔好跟車太貼住先

其實有冇人諗過香港附近的支拿核電廠，遲早發生一次，咁香港就舛皮!

所以咪鬧奠國佬退出核協議，俄佬係咪又試武器

哇，係真就好大鑊
塊地可以成個世紀都唔洗用

黨內清洗
俄派 VS 中派

你講緊核能設施

其實唔太清楚兩樣技術差異大唔大
但印象中 中國第一粒核武 應該係同蘇聯 有關係

只有死人先守到秘密

俄羅斯實驗核能火箭爆炸，造成輻射外洩
上週四俄羅斯白海沿岸，鄰近阿爾漢格爾斯克的北德文斯克（Severodvinsk）觀測到了突發的輻射值飆升現象，由背景的每小時 0.1 微西弗，增加了 20 倍到每小時 2 微西弗，幸好輻射值的增加只是暫時的，大約 30 分鐘就恢復原狀。據報導，俄羅斯國家原子能公司（Rosatom）已經證實事故的原因是一枚實驗性的核能火箭爆炸，已造成五死、三人受傷。

依描述，俄羅斯在進行的實驗很像是美國在 1950 年代至 1970 年代初之間進行開發的 NERVA 火箭，以核反應爐為核心，加熱通過的推進劑（一般為液態氫），可以達到極高的效率。然而，正是由於核物質試驗（而且還是火箭！）的高風險，以及預算的考量，美國早已在 1972 年中止了 NERVA 的開發，未來除了深太空任務會考慮使用外，無論是由地表發射，或是地球軌道附近，都將不會使用類似的火箭。

俄羅斯一方則顯然沒有這樣的顧慮。由於開發的極度保密性，外界難以一窺該計畫的全豹，但一般認為俄羅斯是在開發潛射式的核動力巡弋飛彈，靠著核能推進器強大的續航能力，可以在不動用彈道飛彈的前提下，深入內陸進行精準打擊。這次的事故對於該計畫的開發無疑是個巨大的挫折，但俄國總統普丁向來靠著宣揚武力來做為證明俄羅斯「不落人後」的手段，所以繼續下去的可能性還是很大的吧。

好撚柒

所以咪話 獨裁政權一定玩出禍
國家咁大點可能一個人承擔曬一個做曬決定？

白撚痴 岩啦炸撚死班俄狗
之前仲搞鳩烏克蘭 等班俄妹做雞做公廁

得罪講句，我覺得你唔會有命睇到

中俄核爆都唔割

你慢慢同支那豬共存亡

即刻有得拍繼集

戰鬥民族自爆

人類總犯同一既錯

今鋪真係核爆都唔割

笑撚左出聲

期望死者早日康復

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

放核彈都唔割

關閉輻射探測器

咪靠軍隊國家化 ， 成個國家咁多資源可以賣 國家俾人既形象都係窮到仆街 你就知d錢去晒邊個度

莫斯科火車頭

講真到今時今日跟本唔洗急住搞軍備競賽
一開打就攬炒 不如努力d改善人民生活
講真英國係柒但都叫豐衣足食啊
俄中真係兄弟黎

多難興邦

你都唔好得幾多架je😅

屌，完全知你講乜

Chernobyl

唔割 Baby 黎啦

假如陰謀論講
早排俄佬有示威 假如俄佬hack入國防引爆
咁就係史上 第一次有國家市民用hack方式使用核武
當然你話要用人手開KEY方式
但諗真d邊有可能次次都要去到核彈面前

大亞灣，台山，陽江

我都驚

not great not terrible

但係核輻射可以隨住雨水周圍擴散㗎嘛

正宗核爆都唔割

幫中共呀嗱

D 核福射應該會比支那吸曬

俄佬仲話不滿佢地點拍要自己拍翻

講到天津個次無核咁
利申 陰謀論撚

會唔會啲核雲雨向南吹

過蒙古 北京 再到香港

話說，細個上通識堂一直唔知究竟中輻射係點樣死，後來先發現係太恐怖所以唔放得上教科書

核彈個放射污染係咪弱過核設施好多?

核設施。救唔熄 持續性
唔係福島 都唔洗死士去搞

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

俄佬親身示範核爆都唔割

可唔可以飄去支那到

俄佬又想封鎖消息害人？

呢樣要睇風向 ps.大自然嘅力量

.

支那連大佬都唔得閒幫你了

有消息指係核動力火箭
完全冇事就冇乜可能
不過頂哂龍都係福島核爆程度

係咪真就要揾人拎探測器去附近就知...
真係火箭架話一兩日讀數已經唔高

唔怪之得global news 早幾日有條片話俄羅斯嗰面爆炸但唔知乜事。

你嘅夢想會可能會實現。

因為要maintain 一個核彈喺要經常檢查。

而支彈已經好多喺幾十年前的產品，大陸啲鋼水有幾好大家都知。

分分鐘做有撞針式嗰種。
而好多guiding chip重work唔work，根本無人知。

核爆同果次差好遠喎核爆唔係爆完就算，佢打後果頭既影響可以好大，你睇返兩單核電廠就知咩皮，仲要兩單都只係禁底個影響到今日都唔算解決到

唉屌大亞灣
邊洗出老解丫，要焦土，炸撚咗大亞灣咪得

俄佬咁鐘意玩核爆

講蘇聯唔知 都重可以當你細
但俄都唔識真係

其實搞返清楚先，係核動力火箭啵
用核彈誇咗少少
想唔認就一定，但事實都要清返

引用：
《俄羅斯爆炸引發切爾諾貝爾恐懼》
上星期在節目寫到，俄羅斯發生一件極詭異的事情，而官方試圖一再隱瞞。俄羅斯北部城市8月8日發生火箭測試爆炸，五名科學家及兩名軍事人員死亡。

••大概是這樣
1. 外媒踢爆俄羅斯進行和核有關的測試
2. 俄方最初只說火箭引擎出事，事後承認引擎有核元素
3. 附近城市輻射曾超標近20倍
4. 輻射超標，附近城市居民搶購碘，擔心切爾諾貝爾核災重演
5. 外界估計俄羅斯並沒有披露事件嚴重性，甚至猜測事件涉及反應堆
6. 俄羅斯核監測站，有四座已停止輸送數據，被質疑隱藏證據
7. 根據報導，爆炸後幾小時後輻射似乎已回落

“Doomsday Weapon“
外媒用末日武器形容俄羅斯正在研發的「東西」，核子專家相信是9M730 Burevestnik（海燕），北約則稱為SSC-X-9 skyfall。普京之前說過這款導彈射程無限，無可匹敵。

**由於資訊有限，不過根據報導，爆炸後幾小時後輻射似乎已回落。再綜合俄媒報導，當地政府局確實收到國防部通知，要求居民暫時離開村莊，但是是自願決定，並不是疏散。亦有居民說有車載走他們，離開兩小時後便可以回家。

有俄羅斯網民說，如果有切爾諾貝爾的前車可鑒，這麼多年還想用同一招數，證明有些政權根本從未進步過。嗯，的確有些政權就是習慣了說謊，活在自己創造的世界裡，想把其他人都關進他的牆內。

•••重溫切爾諾貝爾事件

-------
羅素的紅Caitlyn
INSTAGRAM imaginerussiaa（https：//
YOUTUBE

潛艇又核爆
發電廠又核爆
連核彈都核爆
好心就咪L玩核啦

咁爆核火箭同核電廠差好遠既
一個係一次性
一個係持續性仲要爆左就停唔到

佢想暗示天津係核爆呀

唔覺

為咗唔幫契細佬
決定自己核爆
苦肉計嘅極致

即係話睇邊個唔報data就知邊度出事

核動力飛彈....
係咪即係用核發電再去推支火箭咁 ???

屌好撚恐怖

核爆都唔割
唔割就核爆

幫中國丫拿

核爆都唔……弊開口中